[何麗嫦接班人]新西臭閪選舉主任陳婉雯

又一件賣港臭閪

係新界東
btw 這個我可以

個鼻

屌 諗住叫佢臭閪無啦啦打埋新西出嚟

其實有時諗呢d 人都幾慘 雖然話收得份人工做得呢個位都知咩事 但明眼人都知呢d 所謂既dq 決定 一定係林鄭果d 級數決定架啦 個波就比哂d 選舉主任接

慘乜鳩？佢可以唔做
噉講啲打人嘅黑警都好慘。都係聽白衫講